[重要][文宣] 星火單嘢要拉埋七警二千萬基金嚟講

狗隊邏輯
=星火幫助被告人士係洗黑錢
=七警二千萬基金都係洗黑錢
=所有捐款者包括全部有捐錢嘅狗兼各保皇黨都犯法

要拉埋呢單嘢嚟講
證明一早有咁嘅先例
仲要係狗隊

一間銀行最緊要係咩? 係聲譽
睇黎百年老字號要毀於一旦了
聲譽冇左，多多錢都補唔番

你啱

推ardklm

推

pish

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

piah

推 申請禁制令凍結黑警基金 同捐過黑警基金嘅所有機構同人 全部都要告洗黑錢同協助犯罪

有道理

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

呢個推

。

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！